Active: yes
Title: Результаты собеседования в лабораторию
Category: news
Date: 2016-04-20 00:00

По итогам прошедшего 19 апреля собеседования, рекомендации на распределение на кафедру АСВК в лабораторию КГиМ получают:

1. Лащенова Дарья Сергеевна 203
2. Молодецких Иван Андреевич 206
3. Фетисов Юрий Геннадиевич 209
4. Акентьева Анна Борисовна 204
5. Кошелева Елена Юрьевна 209
6. Мухамедов Артур Мансурович 206
7. Максименко Денис Максимович 209
8. Бородин Григорий Романович 204
9. Головатских Иван Борисович 205
10. Кондранин Денис Сергеевич 204
11. Дворкин Игорь Алексеевич 205
12. Шалимова Екатерина Алексеевна 211
13. Переверзева Полина Алексеевна 206
14. Амелина Екатерина Эдуардовна 201
15. Плошкин Александр Игоревич  204

Проставить рекомендацию можно у своих научных руководителей в даты, которые будут в отдельных письмах от руководителей.
